一人講一個風氣好差既台

我拋磚先 講故台

入面有好多小圈子 你只要得罪過佢地
就以後唔駛再喺裏面立足

你走去寫故？佢地會出盡力唱衰你，例如狂比負評，等其他巴打都覺得你個故係好差，然後順勢都負評埋一份，你出聲問點解佢地盡量都唔會講

等你寫寫下無人睇而覺得心灰，久而久之自動收皮，唔好阻住佢地搵食

其實佢地搞咁多野為乜呀，依家兩登寫故寫到出書嗰支歌仔已經無得唱咁濟，你地搞死其他新起步巴打，都唔會幫到自己出書，算吧啦

成人台

體育台=波台

樂士佛臺